請問斷手指位警察需唔需要搵醫生幫？

唔係好撚憎醫生既咩搞乜有事要搵醫生啊
不如去公眾殮房搵人幫幫手啦 佢地啲手勢應該幾好

去咩醫院姐
去寵物獸醫中心咪得

睇獸醫啦

冇得救啦 人道毀滅算啦

直接送浩園啦

咁撚憎醫生，有事唔好搵醫生喇